一人N樣中伏嘅零食/飲品

喺零食舖買左兩樣世界級難食
想掉咗佢

以前嘅產品得唔得？
DaDa 西汁

果時個個都話難飲 冇試
其實咩味？

阿信屋隻粟米茶，係我一生人入面飲過最難飲嘅野，其次dada西水同新出嗰隻乜鳩芫荽檸檬都好撚伏

粟米茶同DADA西汁我都鍾意
樓豬個隻元貝我都鍾意

阿信屋炸豬皮

759大部分非日本製/自家製食品

沙士

飲屎水咁

好正喎 東青膏味

Sorry 咩係東青膏 外服嗰啲？

我打錯字

沙士都唔知幾好飲
Dandelion and Burdock就直係

759隻酸魷魚條

鬍鬚仔新出嘅波子汽水味薯片，實在是九唔撚答八